紅隧旁邊係城大

城大會唔會放狗入

理工啊

曲？

智商出左問題?

......

大陸落黎？

樓主新移民正常香港人都知係理工

城大東鐵綫條隧道呀

城大係九龍塘啊，你個腦裝屎啊

...

自膠，polyu

樓主連城大理大都唔識分
好可疑

樓主有料 未見過新移民咁撚on9

重新開過啦

大陸人儲POST扮香港人

下次用google map fact check 咗先

楼主七了

睇睇Google map la

理工小學紅底真係難講

又做乜衝出來柒

去又一城？

你出黎搞笑架？

收皮啦大陸仔